健康公司老闆演講長壽之道 心肌梗塞猝死

廣東中億健康科技有限公司老闆陳沛文，近日在一個公開活動上講述健康長壽之道時，因心肌梗塞而在講台上猝死，終年51歲。
從網傳影片所見，陳沛文自稱發明痛風酒，上月17日在台上演講，時不時走動，當他行至講台左側時，突然腳步不穩，失掉重心，倒在地上；工作人員見狀立即上前為他急救，可惜回天乏術。
廣東中億健康科技稱，陳沛文20年前曾做過心臟搭橋手術，最近醫生要求他在這場活動後要住院做手術，安裝心臟起搏器，沒想到就在講台上因心肌梗塞去世。

之前先有個養生大師59歲肝癌死

大師話我唔養生15歲就死咗啦